#689 26/5/17 退役！

未到七月，城巴 #689 已經先行一步，今晚行走 X962 後便會封車退役。 #拜拜唔送喇

689最後載客一程相片：

Bye Bye 689